紐西蘭武漢撤橋

不過未撤晒成個支那
有冇人可以去twitter幫手屌柒WHO

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

鬧緊
但唔夠人

而家擺明冇人睇who頭